返工無異性 可以點識異性？

未試過係街問女攞電話 究竟可以點識異性
利申a0000000

同問

來來去去咪又係不外乎做義工個啲

其實係街問人攞電話 成功率高唔高

your face

同埋好快無下文

巴打試過？

係
好快無癮

上網識

交友app？

轉識同性

連登搵老婆

巴打

返學嗰陣就應該留一個係身邊啦

連登邊有絲

網上識啦

返工個度完全無男人